{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013598",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 v"
    },
    "text": "統営V宿は海を眺望できる位置にあり、テラスがあって休息を楽しむことができます。また、宿はバスターミナルの近くにあり、竹林漁民会センターのすぐ隣にあります。周辺には様々な食堂や遊興施設が密集しており、食事や遊びを楽しむことができます。駐車場もあり、Eマートまで徒歩6分の距離に位置しており、統営海までは徒歩10秒の距離です。また、統営総合バスターミナルまでは車で7分の距離に位置し、ファミリーマートまでは徒歩3分の距離にあります。実際に訪れたお客様のレビューによると、宿は海辺と近隣の便益施設が豊富で、社長の親切さと海の眺めが印象的です。また、部屋は最新式ではありませんが、すっきりしていて、広いベランダから海が観賞できるという点がとても良かったです。この宿泊施設は近くのレストラン街で食事ができる便利さを提供し、連休期間中に休息を楽しむのに良い選択肢です。.",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のロケーションはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は海を眺望できる位置にあり、テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くには何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設はバスターミナルの近くにあり、竹林漁民会センターのすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食堂があり、食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からEマートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からEマートまでは徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から統営海までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から統営海までは徒歩10秒の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から統営総合バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から統営総合バスターミナルまでは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からファミリーマートまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からファミリーマートまでは徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋はどんな感じですか？",
            "answer": "宿泊施設の部屋は最新式ではありませんが、すっきりしており、広いベランダから海を観賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は海辺に位置し、近隣の便益施設が豊富です。また、社長の親切さと海の眺めが印象的です。"
        },
        {
            "question": "連休期間中に宿泊施設で休息を楽しむのにおすすめの選択肢はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は近くのレストラン街で食事ができる便利さを提供し、連休期間中に休息を楽しむのに良い選択肢となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 441
    }
}